{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1674691?place[place_type]=GID&place[gid]=1674691&place[latitude]=37.646830966&place[longitude]=127.4817639088&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파인피노풀빌라"
    },
    "text": "ファインピノプールビラは加平ホタル村に位置しており、客室は一軒家で構成されており、家族、友人、恋人とプライベートな時間を過ごすのに良い宿です。 28度程度のぬるま湯に維持されるプールとウォータースライドを提供し、四季折々の水遊びを楽しむことができます。 黄土部屋も2階の客室としてオープンしており、休息を取ることができます。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、個別バーベキュー施設も利用可能です。 周辺には有名な山の渓谷、松の実の森、ホタル村、羊牧場など多様な観光地があります。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 客室及び施設は清潔に使用する必要があり、他のご利用のお客様のために娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 禁煙を守り、毀損や破損の際には宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。 追加で付加サービスや付帯施設は価格及び利用制限事項が発生する場合がありますので、ご確認の上、ご予約を行ってください。 ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。 チェックアウト時には客室を整理して退室チェックを受け、宿に鍵を返却する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファインピノプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "ファインピノプールビラは加平ホタル村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファインピノプールビラの客室はどのような構成になっていますか？",
            "answer": "ファインピノプールビラの客室は一軒家で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ファインピノプールビラではどのような水遊びを楽しむことができますか？",
            "answer": "ファインピノプールビラでは28度程度のぬるま湯に維持されるプールとウォータースライドを提供しており、四季折々の水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ファインピノプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ファインピノプールビラの周辺には有名な山の渓谷、松の実の森、ホタル村、羊牧場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ファインピノプールビラのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ファインピノプールビラのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ファインピノプールビラの客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ファインピノプールビラの客室内では無料Wi-Fiが利用でき、個別バーベキュー施設も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ファインピノプールビラの宿泊規則にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "ファインピノプールビラの宿泊規則では、客室及び施設の清潔さ、禁煙の守り、他のお客様への配慮などが求められています。"
        },
        {
            "question": "ファインピノプールビラではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ファインピノプールビラではペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はファインピノプールビラに保護者の同行なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者はファインピノプールビラに保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ファインピノプールビラのチェックアウト時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ファインピノプールビラのチェックアウト時には客室を整理して退室チェックを受け、宿に鍵を返却する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 561
    }
}